時事台手足麻煩幫手推返實用ＰＯＳＴ，連登要做嘅唔係大台係「ＣＡＬＬ台」！！！

麻煩幫手推返實用ＰＯＳ麻煩幫手推返實用ＰＯＳ麻煩幫手推返實用ＰＯＳ麻煩幫手推返實用ＰＯＳ麻煩幫手推返實用ＰＯＳ麻煩幫手推返實用ＰＯＳ

屌